係expansys買lego

信唔信得過？

想買lego 10840 周圍都無貨，得佢有

Expansys 當佢係水貨店，有時會標錯價
入面啲人有啲亂，成日轉人
整體信得過的